求下你地打黑社會果陣手下留情，唔好手打死佢地

唔值得

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

即使要打都要用自衛還手方式，盡量忍。

最好就可以用索帶紮起
我都買左啲長嘅黎用

剥晒衫褲應該更好，睇下佢以後重點出黎行

拎鐵線串起

Sor回錯po

集體制服+索帶
將隊友既傷害減到最低

和理非唔該幫手開遮擋鏡頭

再影相拍片

剩係打春袋得未

人地黑社會都有阿媽生

打條毛咩,次次睇直播
幾個警察沖前,得返前排示威者頂,後排全部9秒9走

你當自己有神功護體咩
人地有甲有盾有武器
你就得d diy裝備

記者會影

我咁睇
只要唔死人就得

係要羞辱佢

所以最好人人都拎部手機出黎 對住佢個樣

幫佢上裝再推佢上前線畀狗咬

所以我主張人人帶條藤條囉，剥晒衫褲打

身心創傷大過佢比人捅兩刀

你地嘩多人踩入元朗，我驚你地唔覺意起埋人地支旗呀

呢家呢個時勢勇武派正名左, 邊個字頭出黎搞事真心會比black bloc成個鏟起

和理非負責開遮幫佢遮太陽

向柏林致敬

我意思係除清光等記者影
爭取時間搵下個打
費事佢地閃哂

救人救人

已買索帶 隨時ready

綁起示眾

打黑社會一定要大大大大大九力打，因佢對你都會係咁。

剥衫剥衫用藤條打幫佢地老母教仔

用黑社會試招喇一於

唔好自己郁手，身邊人用以適當武力合力制服佢最好。

咩沙田me
有晒林寶 車牌 應該查到叫咩住邊 30萬人圍你 乜7 沙田me 都仆街啦

都無人會拉到

一於用藤條啦，可以用盡力打，阿媽都like

如果佢家真係黑底個file成尺厚, 你同佢互打touch wood比人拉左上庭都應該冇事

捉去遊街！

打到佢以後唔敢出黎行

有marker筆可以畫下面

忍閪咩
你打撚到佢殘廢係幫緊個社會咋
班黑本身就係社會垃圾
唔出人命就ok

真心講，沙田me份人好nice好有禮貌，唔同元朗班鄉黑

以我所知佢應該唔會收錢打學生，佢大把錢同埋佢好似不屑做依D野

利申：以前讀書返part time見過佢唔少次

屌... 唔好講呢D， 好撚好笑， 如果你係真心既，講你知現實社會只講利益

打死佢地
消滅黑社會 為民除害

唔好打死佢地

打藤！？

慘慘豬

嘩，嘩，好慘

每人經過吐啖口水

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

扎鐵，對手，對腳，然後手腳，自己幻想

唔好打頭

背叛香港人民嘅賣港賊，要剃頭侮辱

唔關共匪批鬥事！

向納粹黨出賣法國人嘅下場：

傻啦

我地唔打人既從來,

大家千祈唔好衝動打跛人

對過往警察既暴力有怨氣既
真係可以任意發泄去黑社會度, 一句講曬先撩者賤, 打死無怨
有黑社會敢搞人既, 發你地屈住道氣出曬去佢地身上

咁樣真係唔撚得

求下勇武義士唔出人命點都得
狗命都唔好
唔想有任同路人坐一世

但你只係睇直播。。。

濕佢幾腳好了

點解唔捉住個黑社會逼佢地去前線擋

聽日唔好忍
比人打必定還拖

索帶

似係中學雞祟拜黑社會既兒登仔